上緊感情台嘅你 如果對我個username有印象 路過可以入一入黎

咁夜仲未訓 訓唔著不如入黎傾下計

對呢個po有印象嗎
呢個係我喺感情台嘅第一個po
入過去嘅巴絲打
可唔可以入多黎呢度一次
話俾我聽你地近況點？

推

冇入過去可唔可以入嚟

可以呀

咁你近況點

拉

？最近先知自己係女人呀嘛

做咩

唔想分手
我會改